有冇人依家係poli可以幫我交功課

重重有賞

邊撚到poli?

poli都唔識腥香港人？

埋大？

polib?

蓋清係到